點解你班年青人仲要出嚟搞搞震？

我有位朋友喺GP到講反送中，又幾好笑，我整合咗佢嘅說話...
相信仲有唔少意志堅定，保持中立嘅親朋好友，歡迎大家SEND俾佢地齊齊恥笑
利申：唔支持

朋友說話內容如下(文長)：

想大家明白點解有人咁關心政治，點解有人要上街示威。

因為政治係影響最深遠嘅事，今日嘅基本法由幾十年前嘅會議決定，同樣今日嘅送中條例將影響未來幾十年。

今日送中，後日23條，中港融合指日可待，到時唔使返大陸都可以直接奶共齊齊發大財。

可惜中港融合，香港經濟唔會好得去邊，第一外資投資香港願意大減，甚至紛紛撤資（因為貿易戰 & 再冇特區稅務優惠 & 受內地政策限制），第二香港唔會係內地嘅主要發展城市（內地主要發展城市係北上廣深），香港人只會淪為二等公民。

另外中港一體化後以下情況好大機會發生：
1.香港交稅就要同中國睇齊
2.去外國需要簽證同受限
3.眼白白睇住各種利益輸送同大白象基建
4.大陸人可以無限制移民來港
5.普通話成為日常語言
6.新聞只睇到強國偉大一面
7.食到毒奶粉地溝油後有冤無路訴
8.上唔到fb，ig，youtu等網站
9.射擊遊戲擊中敵人後只會放煙花同送包裹俾你
10.見唔到小熊維尼

更多可能性不能盡錄，每一樣都影響你同我，根本等同身處於大陸。

睇返近年嚟要立嘅法，國安法，國民教育，國歌法，可見以上唔係冇可能發生，中共不斷收緊內地自由大家有目共睹，中共會容許香港繼續自由嗎？容許的話仲需要立咁多法例？

假若一切已成定局時，肯定再冇人敢發聲，因為大家都知反抗強權下場 ——被滅聲。

因此有啲人就係唔想坐以待斃，依家就要走出嚟示威！
但103萬人遊行換嚟既結果只係會照開舞照跳，繼續和平理性真的可取嗎？

機會一次又一次被消磨，行動如何升級我唔知，依家仲有好多行動發酵緊。未決定好單純想表態的話，可以請日假留待家中休息吓，視情況去野餐輕鬆輕鬆。

齊齊去野餐